咋咋帝取消選舉？

正苦會唔會趁宜家局面 咋咋帝取消選舉？
我哋會唔會中左圈套？